一人幾個overrated同underrated嘅Netflix劇

要有原因，請岀招

Breaking Bad, Rick and Morty呢啲上咗神枱嘅唔使講

Underrated:
Bojack Horseman, 10/10
頭七集以為係普通卡通片，點知季尾就開始嚟料。成套劇啲visual gag都好撚搞笑，兼且劇情好寫實，主角不停想做好人但現實就係做唔到，每逢季尾都睇到我喊撚到仆街。呢套唔止係最好睇嘅卡通片，係最好睇嘅劇。

Better Call Saul, 9.5/10
Breaking Bad前傳，頭三季文戲係比較悶，但同Breaking Bad一樣捱到後面啲劇情好似煙花咁爆，個人覺得呢套無論係Visual定Character building都比Breaking Bad有提升

Anne with an E, 9/10
前Breaking Bad producer拍嘅，呢套唔算Overrated, 但連登好似冇乜人講咁。頭三集少少尷尬要飛住睇，但之後所有嘢都好Wholesome，睇到個人好開心，男女主角仲要要勁靚仔靚女。但可惜因為CBC同Netflix有商業糾紛就cut咗套劇

伏
Bonding
賣弄色情 冇劇情可言
都唔知做咩春

Hunter x Hunter

Overrated：
紙房子 （西班牙打劫嗰套）- 犯罪片皮既愛情片，扮到好pro 但其實好低智
SEX EDUCATION - 第一季幾好，第二季錯撚哂，好多格硬黎既情節，新登場人物刻意噁心觀眾

Underrated :
Dark

橫跨三個時空
少有地無乜bugs出現嘅穿越劇

總共三季
一季一季咁解開迷團
劇情峰迴路轉

Mindhunter - David fincher 執導，明明演員、劇本、鏡頭、氣氛都做得好好，但香港偏偏冇咩人睇

Overrated:
Dark, 7/10
好睇還好睇，邊撚忽神，頭兩季都仲可以，第三季拖戲拖撚到，仲要個結局勁老套，Jonas同Martha個仔原來係零劇情作用嘅，屌你老母兩條友鬥咗成世人原來都係廢嘅。不過老實講我都諗唔到有咩完美結局。

Money Heist, 7.5/10
刺激緊張，可以彌補劇情唔合理嘅位，但連登吹奏到又講人性又幾deep就睇唔岀了

birdbox 爛片

overrated: stranger things

Martha個仔原來係零劇情作用
你可以重睇最重要係呢條友

既然佢哋個仔第三季先出嚟，咁我自然expect佢哋對解開個結有咩撚用啦，點知屌你老味佢個仔做嘅嘢又係set返所有嘢to the repeated path，呢樣嘢搵邊個做都得啦屌。

你講完有啲性趣
係咪查案劇？
一集一個case?

佢最大作用係保存個結,唔係解開,成個故事既重點
至於你話搵其他人都得,咁就完成唔到成個loop 有佢地個仔->主角一齊->有佢地個仔

老實講
Money heist 我唔覺有幾緊湊
成班人keep 住做膠嘢
就算係緊湊都搞到出晒戲

Dirk Gently's Holistic Detective Agency

咩叫噁心觀眾？

呢套好定差？

好㗎 覺得underrated

你有道理，我自膠，但我本來對佢地個仔好大期望

same ask

點解？未睇

點解嘅

你當Fast and Furious咁睇就得，理撚得佢地做啲嘢幾膠

呢套正野喎 劇情緊湊

三季劇情都係同一條公式

睇咗S1 開頭好慢 到尾先入肉

又一個搵bug 之後比人推翻既例子

Underrated
The good place
搞笑有意義
哲學類

主要係睇主角同唔同serial killer訪問嚟慢慢建構犯罪心理學，其中亦有啲查案，幾推薦 等緊第3季

有講時空 科幻 同LOOP 但係劇情係唔亂同緊湊
以為好無厘頭但愈睇發覺所有嘢都關事 唔係一般偵探劇

Money heist不能同意更多

Dark都under？rotten tomato票選best series

BCS無underrated啦 評價好高
不過無乜人睇咁

好多人未睇到後就屌佢悶

money heist 越睇越膠
S4睇左一集就睇唔落

睇第s1 e5就睇唔落去，本身第一集又話高智商犯罪 又要訓練半年，結果變愛情片就stop 左...

黎緊第3季應該出最恐怖個殺手
不過前排好似有新聞話第3季可能拍唔到定唔俾拍...

aggar

紙房子 頭兩季好，之後收咗皮
sex education - 又係頭一季，之後收皮

話Dark overrated好似得罪好多人咁。頭兩季係好好睇，由頭到尾冇bug劇情又合理係真係令人佩服，但個收尾真係好平平無奇，唔值得上神枱。

sex education s2睇完第一集就drop

house of cards

呢套好定差？唔係爛尾到仆街咩

係爛尾 但剪接拍攝好好 劇情都唔差

Mindhunter

Overrated:

Sense8
Umbrella Academy

overrate:
Breaking Bad
套嘢唔差不過普通貨色
係太多人吹奏 搞到個個人雲亦雲

underrate:
3%
睇完令人有好多反思
有深度有內涵

基本上好多人一見到多文戲 , 無咩感情線 就會話悶

Overrated:
Tiger king 根本疫情先多人睇 個個都話好癲但唔覺
Sex education 好普通

Underrated:
The keepers 紀錄片嚟講絕對癲過tiger king 雖然題材唔同
Central Park Five

你睇動漫咖咩

睇完你之後有時都會睇下嘅

Overrated:

The Witcher. 暫時男女主角嘅人物塑造都好mary sue，佢哋自己嘅個人adventure 係小故事形式但冇一集/冇一個小故事係memorable，吟遊詩人一啲都唔好笑，好L煩，個故事到目前為止都好predictable、好似一般青少年小說啲歷險故事咁。

Jessica Jones. 套劇好似想走slow burn 路線，見到開頭交代女主角嘅PTSD落左好多時間，但個內容好唔rich，所以好似dum劇情咁，而為女主角演技好一般。

Terrace House. 賣點話係真、unscript、唔會好似美國reality show咁加鹽加醋，但睇左其中一個season，覺得有啲位係scripted，有集話個髮型師個客送左啲靚牛肉，然後過左一兩集就俾啲roommate 私自食左，然後產生關係危機，真係好假，佢本身上一集已經close up 影左啲牛肉，又特登有啲對話係關於塊牛，即係一早知。啲主持又煩9。

underrated:
已下架嘅Dexter. 我諗冇乜noise 主要係因為佢真係好多年前. 但我覺得佢拍得住breaking bad、how to get away from murder 嗰啲大作。男主角嗰種double life、雙面人嗰啲位都好convincing，唔覺得隔硬黎 / 為gimmick而做。

已下架嘅Penny Dreadful S1-2，成套劇無論配樂、演技、美術指導都好正，好濃厚嘅歌德感。佢版本嘅frankenstein 同佢隻怪物係好過其他電視電影版本嘅改編，可惜第三集趕住結局而爛尾。女主角撞鬼 / 精神病嗰啲場面拍得好好、演得好好。

已下架嘅Bates Motel，整個故事好連貫唔會突然暴走，冇美劇dum 劇情嘅感覺，無論main story 定side story 都好睇。主角同佢母親嗰種複雜關係處理到，而且處理得好睇。

sor 我介紹曬啲已下架嘅節目

Gay

我覺得去到後期煲大左，之後就冇咁好睇。

你太靚仔

The Witcher未完不予置評，但下個season會變返一條連貫timeline, 應該可以解決你講嗰個故事唔memorable嘅問題。

你下面嗰啲我search嚟睇下先

我反而覺得OK啦，但有少少想講道理又講唔出咩大道理嘅感覺

呢套好睇啊

本來成套都係sell懷舊

識嘢 呢套真係無乜人講
但好好睇

如果冇佢哋個仔根本冇成個故事
睇唔明就話overrated

啲人話睇完一集停唔到
但我睇完一集已經唔想再睇

唔係一集一case. 佢唔係一搬查案劇，佢focus係對殺人犯嘅心理分析。好正

呢套真係好新鮮好特別，真心遺珠，可惜腰斬左

Bojack Horseman netlfix 最正嘅original

mind hunter 👍
不負favid fincher 之名

Umbrella academy外國可能overrated
但係連登呢套比人屌到仆街

之前睇到第2季中斷
太慢頂唔順不過第一季尾係幾正

Prison break 無乜見人講
係得頭兩季比較好睇
後面劇情推進方式重複又重複

頭兩季OK
第三季開始唔make sense

真係好正睇左兩次，好難想像有d人同我地諗野差咁遠

netflix未有plan去拍第3季

正到仆街

竟然？！有冇話點解

伏到傻
好彩得幾集

呢套真心好好睇

睇完第一季就算

好有意義
第一季真係估佢唔到

一路都冇方法破個 loop, 最後一集同你講原來有個 bug, 咁咪搞掂囉，最後一集推翻晒三季講嘅野，為 happy ending 而 happy ending

但頭嗰幾集真係好慢囉

你睇唔明我屌咩，改一改個劇本個仔由頭到尾唔岀現，就咁一句帶過佢地個仔生哂所有人咪得，repeat timeline嗰啲嘢搵邊撚個做都得。開頭介紹佢地個仔獨立行事又想keep the knot又幾撚把炮咁樣，而Adam係想break the knot, 以為佢地會有一決鬥，屌知最尾乜撚都冇，個仔total得十五分鐘screen time。

個重點係個仔嘅岀現係冇影響個結局，只係就咁多個重要少少嘅結，咁之前都大把結啦，講多個把撚？

其實套劇就唔難明，編劇講啲嘢講得好清楚，唔使覺得自己睇得明就好有優越感

啱，唔係話唔得，係打破哂我啲期望

每一個season都有twist
同埋會反思位

Better Call Saul既Kim先係真正值得尊重既女強人，斑無腦女權左膠撚學下佢啦

正

Underrated: Billions
套野講金融犯罪 成個cast 做得好好 兩個男主都好出名
劇情鋪排得好好 Enjoyable 得黎都要用下腦
拍左五季 仲要越拍越好 新鮮感唔跌過
但係美國嗰邊名氣未去到話超出名 但都算係critical acclaim
香港應該仲少人識

真，Kim BB真係好好，仲要好愛Saul，同Lalo confront個幕

Underrated︰

lucifer第四季，前二季睇到差D棄劇，一由netflix接手拍即刻唔同左，縮減劇集一口氣完整咁講曬成個故事，重點係Eve正到仆街

Overrated︰

House of card,頭二季都還好，去到後面已經唔知道想黠

指定幸存者 美版 都唔錯
但好似無人講

Dark 出名高質喎

bojack horseman絕對係underrated
超高質 但香港好少人講

好好睇呀我覺得
但係睇個人本身有冇興趣睇呢啲犯罪議題
佢背後既資料搜集其實可以知道好多野

導演去左拍其他野
唔知幾時先有新一季

Overrated 一定有 Money Heist 份，劇情根本唔合理，例如廠長不斷搞事但有得佢四圍走，女主角出咗去又懶型咁揸架電單車衝返入鑄幣廠

好似因為反應無預期好

德國人的logic

頭一季可以，後面越吹越大越on9

套野扮殺人犯啲演員同真人9成似 好勁
有個仲幾乎餅印咁😂

其實呢類回到過去改變未來嘅劇情仲可以 expect 乜結局

Godfather 同 shawshank redemption 都係underrated 電影

呢套好野
Netflix d劇多數太造作

Narcos underrate
我知有唔少人睇
但我覺得narcos 係全netflix 數一數二好睇

Penny Dreadful 全部都cast得好正 Reeve Carney S3 真係失望 最後好兒戲又趕收尾

拍攝無限期押後，演員斷哂約，唔洗諗第三季了

唯一爭d係主角太路人樣
不過真係sitcom中好突出 講生死善惡

睇書深刻好多
劇集版節奏太快，唔少情節帶過左或者冇拓展
短篇都搞到咁，長篇唔係幾睇好

鍾意鬼片可以睇下 The haunting of hill house，氣氛拍得唔錯，係結局比較一般，唔知點解香港好少人講...

The Big Bang theory, 外國好紅但香港好似無乜人睇咁

真係無bug咩
Noah呢個人物

3% 淨係睇左第一季，之後覺得點？

Bojack horseman 睇完第三季 唔敢睇落去

最尾睇完內心好平靜

睇第一季就夠

Eleanor 同 Jason都好正喎

Underrate 人民教育101

咁都計落netflix?

同意

點解你地睇得落dark
頭一集睇20分鐘已經悶到想關

Bb仔先睇

呢個我睇咗一兩集覺得主角好撚慘冇睇到落去

the baby sitter club 好睇

淨係睇左第一季，第二季feel到拖戲 棄左

好想快d有第二季

飲少少梅酒夜晚再睇

why ge

睇完會想做個好啲，ethical啲嘅人

點解嘅，講咩

高處未算高

睇埋落去，Happy ending嚟，真心值得睇

Anne with an e , 真係幾好睇。小品得泥，成套野都好positive vibe。呢排煲完3季後，喺kindle download 埋本Ebook睇.

Prison break

dark好睇在佢會探討埋哲學，宗教，科學 唔似其他穿梭劇 太表面 ，仲要係講得通
第一 二季太出色，第三季對比自然失色左

睇第一季就得

好好睇

underrated: into the night

冇第四季哭能咗

Underrated : 安眠書店
好似唔多覺啲人講哩套
我覺得幾好睇 特別係s1
希望S3唔會爛尾啦

overrated
After life
睇完Bojack Horseman再睇佢，覺得有少少類似，接受唔到歐洲劇矯情過美國劇
當然可能只係Bojack太高質

underrated
Mindhunter
上面都有巴打講左。我最鍾意佢幾個主角都寫得好深入好立體，同埋果班演員都好好戲好自然

青少年犯罪
劇情緊湊剌激
女主角靚
男女感情拉扯都幾正
係臨尾殺人個位膠膠地
好期待下一季

同埋netflix有套crazy exgf 雖然唔係netflix拍
但好笑到癲d歌作得好好笑好有心思

難得入面講女權，同性戀同種族歧視講得完全唔hardsell仲要對劇情有用，好少見

正呀呀

unknown點屌兩個Agnes生一樣樣既tronte

最愛
美國有大學用bojack開咗一個course，講心理學
睇完好depressed

Bojack horseman 勁高質

個黑妹真係好唔掂
個鼻大撚到仆街

好好睇！！totally underrated !!

lm

第一季有曬成個陰謀論好睇到爆！！！

（homeland +house of cards嘅完美結合）

突然第二季打後洩咗成道氣，老婆都死埋咁好似好驚人。但最後居然雷聲大雨點小，仲要冇咗Maggie Q！

聽你咁講完我更加唔敢睇

其實佢第一季大部分時間都唔係查案，而係同啲罪犯（現實中真有其人）傾計，了解佢地啲心路歷程，可能冇其他查案劇咁刺激，但個人認為劇本完整同實在好多

Narcos好紅喎（至少喺連登入面）
唔算underrate 啦

underrated:The OA

樓上完全唔見有人講，呢套野神祕學中具有美學，極高水平作

淨係 一開始講依個，就知係好野黎，特別係睇穿越劇既fans

頭兩季好睇
但之後開始冇新意

bojack

真， 我開左post都係得幾頁
鐘意旅行既應該會加分，依家開拍第二季

係悶左少少既又真係

邊度有黑妹？Nairobi?

Tiger king比連登仔吹到大一大，又話好癲呀盛，睇到一半已經覺得好悶冇睇

因為佢好睇係後邊

係 但係都好值得睇埋落去 可以飛住黎睇 個結尾真係好好

愛x死x機械人

唔算多人睇過 ，好撚高質

我睇Mindhunter 悶到訓著，每次睇唔夠一集就要轉戲睇

睇之前已經知個結局，但中間真係拍到好忙，好唔引人入勝

我有睇哂 但係冇乜驚喜

Overrated: You
除咗男主角靚仔之外都無嘢值得睇

完咗喇？

Sex edu第二季真係唔知做乜

happy ending, 唔使擔心，depress嘅睇完反而唔depress

唔算有結局啦，同埋唔止連登，外國都好hit
有佢原因

Under:
The end of the fucking world
Over:
money heist

呢套評價唔算同實際質素有偏離，所以冇講

the end of the fucking world都算underrate?

戲得唔得？
因為佢自家戲爛片太多

重返初遇之夜其實幾好睇
有女朋友嘅巴打
我幾建議同囡囡一齊睇

Eleanor好似就係Elsa 個配音

好多片都有佢

不過冇睇開可能唔識姐

一季之後已經離曬題

新死亡片場

d casting 一流，d連環殺手同真人勁似

Underrated :
Manhunt :Unabomber
真實事件改編，劇情超緊湊
都係FBI profiler 同兇手之間嘅對決，睇住主角點喺啲細微線索搵真兇真係好正
鐘意mindhunter嘅應該都會鐘意睇，真心推介
不過香港冇咩人講
嚟緊會有第二季

覺得prison break好睇過money heist

之前睇頭兩集頂唔順
好驚最尾係爛

聽你咁講而家去睇
利申Depression

Over: fucking world 0/10
hardcore 到仆街 但以為自己好破格？完全估到佢想做咩 唔明啲人點解讚

之後集集都好mysteries

第三季開始，直頭係垃圾

Sheldon
結局睇到喊好似睇到自己個仔變成熟咁
但TBBT應該唔係Netflix 自製？

Underrated:
Dark

好似會開拍喎⋯⋯不是嗎？！

Btw, 我老豆老母過個女主角醜樣到不得了，見一鑊鬧一鑊🤣

一定好睇過套垃圾money heist

都未試過有一套劇垃圾到我一季都頂唔順
要棄劇
money heist 係第一套

Agger!!!! 呢兩年啲劇嘜都加LGBTQ+既元素，好𠹌牽強。
可能呢套野主要既audience 係青少年，所以呢類話題處理得正面啲，圓滑啲。

有冇source？

頭一季造型設計突登整樣衰佢配合佢冇愛啫，第三季大個咗由Gilbert視角望佢真係靚到仆街

好撚無聊 又唔係恐怖， 懸念又唔到位，角色又悶

上個netflix邊套好睇post十幾頁得一兩條友講

Ok la又唔係真係好柒
但好煩膠

你先係overrated 個個

我都有突登wiki返嗰d謀殺案
真係勁似

How to get away with murder點睇

千祈唔好
第一季ok 第二季開始慢 第三季直頭為拍而拍咁

係冇bug
但拍到個節奏好L慢，每季嘅前段都勁悶

開咗你介紹嘅Anne with an E 第一集真係飛嚟睇 而且你話女主角靚女 搞到我有啲懷疑係咪開錯劇 女主角邊忽靚

幾年前d人捧到神劇咁但係依家好似冇咩聲氣？

第一季的確唔靚，因為要配合冇愛所以個人殘

呢張你覺得係靚定唔靚

Vikings 好撚好睇
Rust valley 睇住佢整返靚啲車唔知點解會引起條癮睇落去

呢張第三季

超超超underrated:
Sense8

Viking冇乜人評價，唔敢開驚爛尾劇

sosad 都係覺得醜
特登搵ig睇佢啲相 真心講唔上靚

stranger thing
第一季ok既，第二季好似後繼無力，特別唔知點解要加多條女入黎，條女仲要係廢既，淨係製造conflict ，第三季仲on9 ，成堆細路起度拍拖 唔知做咩9咁

moneyheist真係垃圾黎

個個女明星IG都柒過劇/戲入面，千古不解之謎嚟。咁講啦，唔止男女主角，其實成套劇都好靚，well put together。

Blacksail

真人版海賊王

Underrated

可能巴絲嘅審美唔同啦

會追落去
但真係 女主角點睇都唔係靚 希望之後順眼啲

個人幾鍾意依套
煲過兩次
但介紹親畀朋友睇 對方都表示麻麻

我都放棄過，之後睇翻，S1E5左右開始好睇

BCS 睇左頭 3 季之後無睇
戲情真係太慢
後面係咪真係惦 ga

第四季先開始電腦大爆炸，同breaking bad一樣道理

Bodyguard world class

因為佢節奏太慢要有心機了解佢啲對白同鏡頭氣氛營造，先會覺得好睇

S1係咪得我一個覺得唔好睇同悶

underrate： the good place

真心好睇 哈比人男主好靚仔

Underrated: paradise PD

umbrella academy 好好睇但無咩人講

岩岩睇完s.4 好好睇
建議你睇埋Ozark
題材 Plot都有D似 但仲引人入勝

第三季直頭冇辦法再睇落去

凳燈鄧凳

每睇完一集都好心up

Peaky Blinders
好deep 但同時Thomas Shelby 好relatable

(UK / US NETFLIX only)

睇哂 劇情推進都好類似 會有審美疲勞

起碼到Ragnar 死都幾好, 維京人既生活又講到幾真實咁，間唔中又整啲基督教vs 多神論既衝突，有暴力有色情，我就覺得好撚好睇，不過而家啲仔互打就要睇定啲先

最重要係開始同breaking bad 接軌，啲回憶返晒嚟

breaking bad 頭 3 睇完直頭覺得 overated
睇完都唔覺同 breaking bad 有咩交錯
我都俾足 3 季時間
美戲咁多虎頭蛇尾
連個頭都唔掂點繼續睇
睇完 3 季唔再睇落去都唔怪得我

日本沉沒2020

廢片一套

你冇睇哂breaking bad?

唔知咩rating不過冇乜討論而我覺得好睇：
Unabomber
Mindhunter
You
Altered carbon第一季
Sense 8
Star Trek discovery 第一季
13reasons why第一季
The keepers
Evil genius
Wild wild country
The expanse 已下架

冇想像中咁好睇：
Stranger things第三季
Money heist
The witcher
Frontier
Tiger king
Jeffrey Epstein the filthy rich

睇咗討論應該唔會睇：
Umbrella academy
Snowpiercer
Warrior nun

Bojack horseman睇咗幾集覺得唔係好啱口味

Rick and morty好睇
不過套嘢愈嚟愈癲 食完大麻畫咁
有時睇完唔知自己睇咗咩

打錯
想講 BCS

有時間睇下啦
講人生，講愛情，講友情
每個人都係咁fucked up
反而有種豁然開朗之感

I’m not okay with this !!!

點！解！冇！人！睇！呀！

Kevin spacey收左山

Breaking Bad點解咁好睇？就係因為佢唔同一般美劇，佢愈後愈精彩，BCS同理，同埋後面少啲文戲應該冇咁悶

被收山

好睇？係咪同the end of the fucking world差唔多？

聽講係第三、四集先開始好睇

We bare bears

我覺得好睇，有啲似香港嘅情況

冇晒消息 好掛住佢個鄉下佬accent

冇the end of the fucking world 禁 depressing，但都好正，一集10幾分鐘好快睇晒劇情唔拖，可以睇吓

Just pretend you're happy, and eventually you'll forget you're pretending

better call Saul

睇到燥燥地，d人做d野好反智

G持

衰#metoo呀
而家痴左線

你係佢啲fd

可能對神秘學 new age野有興趣嘅 先會中意睇
我推薦俾人睇 好多都話唔好睇

結果真係睇到喊
係咪Netflix自製就唔知了

我覺得成套太作狀同扮indie
但呢度捧到上天
我果時都係夾硬睇晒s1
S2完全冇與趣

推介
重返初遇之夜
鬼佬版求婚大作展
個女主角係alexandra daddario
另外有套巴西新喪屍片幾好睇

唔好睇好多喎，數唔晒
但估唔到有巴打話breaking bad 一般
我自己覺得breaking bad 神作嚟

好定差？咩嚟？

[img]

卡通片 講三隻熊 幾搞笑
絲打應該鐘意
遲啲有電影版

Underrated
The Politician
呢套野好似有啲冷門 唔多人討論
但佢係用黑色幽默去講政治

Overrated一定係birdbox

Bojack Horseman可以睇哂第一季再睇下點

13 reasons why唔係爛尾咩？

The keepers同evil genius介紹下？冇聽過

Rick and Morty 由頭癲到落尾，都唔算係越嚟越癲

不能認同更多
唔係為左睇wentworth miller真係睇都唔想睇

拍到冇晒 budget, 結局草草收場，非常憨鳩

隔離post有人話邊有咁多完美犯罪
打打下劫掛住扑野先符合現實

真係咩人睇咩劇

TBBT一定唔係自製啦

The Witcher 女主換365 days個女主做
效果更佳

Underrated:
Lucifer S4

S3爛到仆街比Netflix執左番黎
S4節契快超多，成套劇睇得開心晒
淨係為左睇Tom Ellis都值7分

終於有人講！！
紙房子真係好弱智，睇唔落去

Terrace house玩剪接製造火花玩到小花自殺死
啲主持講嘅嘢就係帶你入局，塑造角色
得夏威夷嗰季睇得過

好鍾意！

留明

唔明身邊人係咁吹奏做乜鳩
仲要逼我陪佢睇

睇完梨泰院再睇呢套個感覺零舍唔同
故事幾好，冇乜傳統韓劇啲感情線

因為唔係集集好睇，有啲到喉唔到肺

依套根本將Carrie 由電影拍長到變劇咁 雖然佢咁多集加埋都唔係好長 但真係同Carrie一模一樣

Money heist 1/10
批住鬼佬皮既tvb劇 睇左2集已經飛住睇
角色婆媽 劇情又on9 打劫就打劫啦 喺到談情

入面真係有

但條女個body好正

我以為依套係普通大眾都覺得好睇
我覺得超級好睇 雖然會有某幾集未必個個都岩
但整體係超正（個人覺得）

我覺得Ozark幾好睇

Eve

點解

Underrated

The Half Of It

留名

因為係之後先好睇
睇完結局，結論係好撚好睇

有冇人睇過 everything sucks?

師兄講得好，我諗好多人覺得dark唔好睇係因為無留意好多細節，dark好睇在於細節，一miss就跟唔到成套劇

Queer eye 唔係一般改造節目 如果係香港嗰啲改造節目 一嚟只會批評外表身材 之後叫你執下個Look 但queer eye係會著重埋參加者個心理 了解佢地內心

Atypical 溫馨小品 同了解到自閉症

Prison break 唔算係Netflix 劇

Underrated: The Last Man On Earth

居然冇人提 the crown
係少少悶，睇下王室+英國歷史幾好睇

完全認同
Sense8 太政治正確
Umbrella Academy d 角色個個好唔討好, 可能成日做d 太唔make sense 既野

You 開咗咁多個post都唔覺

13 reasons why做一季就應該要完 所以我後面冇睇
The keepers講教會掩蓋修女被殺嘅真相
Evil genius講一個女人點樣水啲男人幫佢搶劫同冧友
Rick and morty一開始都係無厘頭 後來係痴線

Underrated:
異類 Atypical
係一套外國version 嘅愛回家，
好啱啲好大壓力嘅人睇，
由其係而家嘅香港人。
喺啲覺得好絕望好無力成個人break down 嘅時候
我每次睇完到會放鬆小小，
覺得世界其實都冇我想像中咁冷冰冰。
因為每次睇都好似有人陪下你安慰你咁

Elite正 呢套好多人underrated
角色全部靚仔靚女，我一開頭都係諗住睇人，但發現劇情都唔錯，佢冇啲咩發人心省既道理，但第三季最尾個結局好warm同埋好表達到青春期既friendship

有冇人都同我一樣幾中意套Daredevil 見冇乜人講咁

屌 moneyheist 真係垃圾 勁多人話好睇
見到佢地掛住拍拖搞到一鍋泡我真㷫過火屎

睇黎money heist真係公認overrated劇

dead to me 有冇人睇？
好似唔多覺人討論 但我幾鐘意
劇情緊湊同都幾多plot twist
兩個女主角都做得好好

咩嚟, 套劇講咩

Dark第三季個ending完唔完整？
唔想睇爛尾故

除咗hitler嗰集

都叫好頭好尾嘅, 值得一睇不過未去到神劇

Bates motel 真係好正 我有上網搵埋其他季睇

orange is the new black
so underrated

唔係話之後爛尾啲人無限坐監咩？

頭幾集係好撚悶
因為介紹緊人物關係
第5定第6集開始就開始痴撚線

而且要比較認真睇，一個角色有幾個時空，啲樣成日變好易混淆

Bj一定係Netflix第一原創劇

香港人嚟講underrated

Afterlife 超好睇
朝早返工搭車睇又喊又笑
感人又好笑

加入個list度先

我覺得第一季還好
第二季有啲亂咁黎
同埋啲時空接疊有少少似Dr. Who

好睇呀
我覺得偏向sad多啲
但睇完有種釋懷嘅感覺

Underrated: space force

好好好靚仔 真心靚仔到
睇完即刻follow佢ig

underrated: ozark, giri/haji

ending 好垃圾喎

佢唱歌好正

Anne With an E 好好睇, 每季都同老媽子一齊睇

都唔係好算underrated
又攞golden globe 又Emmy
連登時唔時都會見到the crown

第三季sona prison其實都ok
係第四季開始拖同重複

自家製嘅<travelers>都幾好睇不過見連登冇乜人提
覺得佢underrated
<hollywood>就有啲overrated 劇情但冇特色
雖然畫風鏡頭真係幾有hollywood 風格
唔係netflix做嘅 我覺得<mad men>真係神劇
將60s美國倒模咗出黎

Breaking bad要睇到邊集先開始好睇

stranger things其實睇你用咩心態去睇 如果你當恐怖片睇一定唔岩你
因為套劇主要係睇個幾個細路 sell搞笑劇情 同埋美國80s懷舊回憶

Good Place
本身想睇下無聊笑片殺時間
點知第一季季尾睇到O左
笑片都有twist
最尾全劇終whenever you are ready
好滾動有啲想喊

第四季一定要睇哂
收得好靚

Yes

Whenever you are ready

每次入netflix post 都有人話money heist 好睇
心諗做乜鳩

money heist 真係我睇咗接近二十年美劇之中最overrated 最垃圾既一套

Season 3開始

Underrated: 一定係Community （頭三季）

Underrated
American Horror Story
佢每季其實都加咗大量真實案件落去
本身以為每季唔同主題係獨立故事
但原來係構成咗成條timeline出黎
但又唔洗一定順住由第一季開始睇
可以揀自己想睇既主題睇先
btw最中意都係hotel個季

見到佢imdb 仲有8.4 分 , rt 93 %
真係好嬲

不過睇d top review 大部份都係話套劇無logic同角色弱智

我覺得第二季已經爛尾
無啦啦又睇中左隔離屋個女人勁夾硬
專登鋪個第三季出嚟

終於有人講，真心好睇

係咪好似breaking bad咁但洗黑錢版？

exactly， 而且男主角做喜劇出身，估唔到佢呢套又做得幾好

13 reasons why我4季都睇曬，S1最好睇因為有小說做references，S2其實係變咗從其他人眼中睇女主係一個乜人。之後S3-4其實真係唔應該有。Netflix 唔識見好就收。

好似無邊套劇識見好就收

講咩咖

agger ah diu

係
最好睇係第一集 之後都可以唔洗睇

Underrated:
Derry Girls

眾合個人意見加自己私心，以下個list應該算詳盡，太controversial嗰啲我冇加落去

Underrated

Bojack Horseman
Better Call Saul
Anne with an E
Mindhunter
The Good Place
Bates Motel
Dirk Gently's Holistic Detective Agency
Lucifer
I'm not OK with this
Afterlife
Ozark

Overrated

Money Heist
Sex Education
Stranger Things

第一季都唔好睇 第二季更加垃圾

watchmen
不過唔係 netflix

Underrated:my brilliant friend

睇到呢個comment 好感動 我好鍾意套戲 第一次睇到咁震撼感覺嘅劇集，我好同意套劇嘅思維，但係一直冇人講，冇朋友睇 絲打識貨 俾個like你 多謝你comment俾更多人知呢套劇

我有睇 好撚正 唔知點解冇乜人睇
好睇到我要特登喺外國運埋本原作書返嚟
幾貴運費都值

Agger

Bojack horseman 每集是但quote幾句對白
都已經好似可以看透人生
佢用好多笑位去包住生命嘅黑暗
心痛到仆街

Overrated:
breaking bad
好悶好慢 一個鏡頭hold太耐但原來冇特別
明明之前好多post都有講
但好似一話呢套唔好睇就會比人負皮咁

Underrated:
The good place
令人思考哲學問題既輕鬆小品

之前BCS有個討論post
成班連登仔成日屌呀Kim
話佢個人double standard
佢先係典型冇腦女權喎
究竟連登仔嘅女權標準係咩？？

劇情慢到仆街
頂得順先好

睇到S3開始搞唔掂啦呢套
不過外國好hit
係香港冇乜人睇

BCS鬥智鬥力追到停唔到喎

underrated：Love
原因：好睇
不服來辯

唔覺得咁樣叫推翻三季
反而覺得呢個突破位諗得好好

所謂搵到個bug
其實係無數咁多次loop入面
一點一滴累積返黎既反思
成季叫人never lose hope
係個絕望既輪迴入面都保持希望
完全冇諗過會帶到個咁既idea出黎
成套野又完整又有哲學野
仲唔神劇？

未算係happy ending
因為佢講人生
Life is a bitch and then you keep living
絕大部分人都係逼住要活下去
呢個結局反而好現實

後面格硬拍落去

呢套真心正，睇到全程WTF 係suprised、正嘢個種WTF

Penny dreadful好睇到仆街！

Jason扮傻仔幾正

解開晒心結同謎團點會有第二季呀

仲有dont fuck with cat都係
發現Netflix啲劇情記錄片真係悶到仆街

頭兩季高汁到

會有啊 不過係第個故事

之前見大眾書局好似有

Lucifer

get 錯sor
其實我覺得係期望唔同,依套其實唔係好傳統嘅科幻片所以冇咁公式。反而我覺得如果係咁樣決鬥，就唔會咁多人覺得佢係神作。其實佢哋個仔都係跟老母㗎idea，所以呢套戲其實可以話只係eva同adam兩個人嘅戲。但其實eva同adam做嘅所有嘢其實都係個knot 入面，所以佢哋點做都逃唔出呢個永恆循環。
呢套嘢可以好簡單，但如果諗裏面啲時空同哲學嘅概念其實好有深度。依種文學類嘅科幻其實真係好難得。一套比較接近我會諗起嘅係arrival。

其實到最尾嗰兩集有好大討論空間
留意一個細節位係一至六季嘅片頭，都有Bojack horseman沉入泳池嗰幕。即係話其實一早已經諗定個結局。最後你可以話佢終於算改過自身放下過去，但亦都可以理解為其實佢最後死喺個泳池底先係最終嘅結局。

Bojack houseman

better call saul真
第一季已經好難捱放棄咗
breaking bad 第一季已經好正

專登去搵以前電影版,對比
佢聲線一模一樣
How Dare you

Underrated - The end of the fxxxing world

對白、配樂、場景都精挑細琢

可能劇情比較多文戲，口味小眾所以少人提

個人認為係值得細味同翻睇

Stranger Things 唔覺得好睇

Marvel嘅英雄劇嚟 譯做夜魔俠 大致係講一個盲人律師發覺法律其實好多時伸張唔到正義 有啲野係要用暴力解決

個concept突顯左民主社會嘅弊處乜乜柒柒 係套會令人諗好多嘅英雄劇 當然打鬥同劇情都幾好個人推薦

無論係演員定劇本都度得極生鬼有趣 同埋對當代美國流行文化有極深運用+理解 擺晒落對白到 好似本pop Media bible 咁

就係David Fincher就更加冇人睇啦，香港大部份觀眾都唔會欣賞David Fincher嘅作品，唔夠嘩眾取寵

真心高質 對serial killer嘅心理探討得好深入 唔似平時有啲劇只係拎嚟做gimmick

brba睇咗兩集已經唔想睇
bcs而家已經重新睇咗幾次
再搵返saul喺brba出現嗰啲集數睇返有佢嗰幾part

真心好睇 全套睇咗兩三次
平時好fun突然之間講哲學又易入口
唯一頂唔順係啲人設
jason去到後面咁蠢覺得有啲over咗
tahani又煩 但好靚

jason去到後面醒左好多嫁啦

即係AHS

有人走 有人留
個個走曬仲有咩睇

睇埋落去啦

好睇

唔係囉

睇左四次

Underrated, 唔係Netflix拍但Neflix有
Orphan Black 黑色孤兒
講複製人
女主角一人分飾好撚多角
攞埋金球獎最佳女主角

有D悶

Prison break當年香港都好hit
係得兩季正常

導演唔得閒

屌 好 咁我捱埋佢先
但而家追緊dark

same

bsc第三季同埋第五季痴線的

dark會唔會好恐怖 有少少興趣但平時鬼片都唔敢睇

初上嗰陣多人講

完全唔係鬼片嚟
係懸疑 科幻only 暫時睇咗第一季唔錯 但要啲時間認晒所有人

另外 the punisher 都正， 其他 Marvel Studio TV 我就 麻麻

真係咁好？

yes

哲學係講得幾好，時空比其他劇就冇乜突破，不過都係好

少人睇啫，完全唔underrated

你咁講又幾好，原本諗住Marvel嘢就冇乜深度tim

咁係點，我以為同一個班底

純粹睇完 唔覺得好似

underrated
kirk gently

miss咗tim, 點解好睇

邊個post, 你叫佢地岀嚟同我隻抽

普通90年代嘅高中校園劇，劇情幾得意，而且我鐘意入面嗰種復古風格，同埋啲歌幾好聽，拍得好有心

我都有聽過呢個theory, 不過啲producer denied咗

有樣嘢得意嘅係另外四個主角係結局係冇互相相遇，呢個唔知點解讀

Dark 精神分裂病人先啱睇

見得一季完就無睇

真？？ 我想睇英文版 但搵過好多間都冇

本來有第二季，但Netflix 唔比拍，好可惜

呢套差d因為第一集冇睇落去
之後有幾集都好撚好睇 有集講香港d cg好正

慘

試下睇 之前掃到 但個譯名太正面所以無理到

中文譯名係啲咩
我係睇佢preview嗰一段仔吸引咗去睇

良善之地

Ching識野，我都睇到最update，男主勁好戲
唯一axe有d位專登神化到佢好勁
好中意睇chuck同佢老豆d角力

Underrated : Atypical

講自閉仔，俾到同正常人完全不同角度的青春體驗，另外個妹幾正

唔怪得等左咁耐都冇update。好失望

第三季有啲悶 第四季會唔會好啲

Underrated
冰島劇Trapped
另外之前套Outer Banks都唔錯，但香港無咩人討論

仲有套Northern Rescue都唔錯

會，呢套劇個結局完得好好

我都係睇到揸電單車衝入鑄幣廠就棄左膠到頂唔順

人文教育101
見個個睇韓劇都淨係睇愛情劇
呢套雖然係韓劇但唔係講愛情
劇情回應N號房 緊湊好睇

better call saul
breaking bad

Money Heist我覺得最on9既係
爭執->舉槍指住人個頭->對方死狗/有人勸交->放番低支槍
然後每集都重覆1-2次
你唔悶我都悶啦
睇season1頭幾集已經知舉槍之後一定唔會開槍
咁你舉黎托柒咩

Kristen Bell配Anna 呀

money heist 睇咗頭幾集就棄咗

冇錯，永遠都有個男角聽到聲衝入嚟然後兩枝槍指哂全世界大喊tranquilo！

我覺得Better call saul 頭3季睇佢玩啲法律野+同大佬段關係仲正過4、5季

大力推薦castle rock 開頭好似好悶 之後簡直係神作 尤其是第二季個女主角好好戲

岩架喇，慢慢睇多十次八次套Money Heist ,呢啲岩你

IT crowd
好撚好笑
但呢度少人討論
多數都係睇Brooklyn 99 / HIMYM

由大結局到而家

網上都發現大量搵bug嘅人
然後發現係自己睇漏
嘅例子

每一個case都進一步證明到DARK有幾咁神

唔只神在入面嘅劇情

最神在細節之中
（仲有character development）

我有睇架

第二季真係麻麻

第三季風格唔同晒又離晒題

但當獨立故事咁睇都唔錯

Netflix x Marvel得Daredevil同Punisher掂
就算劇情一般都仲有打鬥補數
Punisher捉Jigsaw個頭磨碎玻璃

點解無Narcos
OP最正係佢

玩時空玩到咁都叫無突破，巴打平時睇開咩科幻劇，想學下野

噢我見到中文版咋

兩套我都有睇 不過係睇到daredevil 有季出左punisher之後先開始追

Lm

Underrated: Orange is the new black

呢套IMDb ranking 都好高架！
睇完之後買股每次trading 都ff自己係axe

依套幾好笑喎

唔明點解咁多人話紙房子好睇

我覺得係節奏太慢

依套膠得嚟好睇

Sex education 第二季真係垃圾到仆街第一集都叫用sex therapy 帶出message，第二集係度睇個男主角集集發脾氣，女主角唔知做乜9，個gay fd三角戀

睇過IT Crowd
B99
HIMYM
Friends
Community
The office
That 70s show
Big Bang Theory
應該Netflix 上面所謂經典嘅sitcom 都睇過
雖然IT Crowd 比較上冇咁大製作/大眾口味
(或者可能英國拍嘅關係)
不過單從好笑程度而言 私心覺得係最top
夠新鮮 又唔會隔硬黎 咁多套sitcom
唯一一套可以翻睇五六次都笑到仆街

反而可能其他”神枱”級sitcom 對我黎講太generic
翻睇就會覺得其他唔係咁好笑

我都翻睇咗三四次
每集都笑到hihi
Moss 唔需要講對白都好搞笑

Underrated: Sense 8
八個主角有心靈感應
一個scene會同時喺多個場景拍攝

好多都算好好啦 唔係唔可以批評 但係唔好指望下下要完美 你估作故仔易咩

Expect係 好辛苦睇到一半都係睇唔落去
Teotfw好睇好多

個頭開太大點知兩季玩完
大結局埋弓尾但真係屌出黎
好似睇GOT咁鋪左咁耐最後比舊屎你食咁

紙房子認同
sex education 第二季ok 啦，可能我好鍾意套野有bias主要係男女主條線拖左成季零進展所以比人狂屌

夜魔俠 可惜又係唔拍落去

overrated
dark 雖然好睇 易都睇得明 但唔鐘意個拍法
westworld 節奏嫌佢有D慢 拖黎講
underrated / 想多D人睇
risk and morty
you
Sex Education
inside no 9

underrated: orange is the new black (頭三季)

睇完就愛上charlie cox

好撚靚仔

13 reasons why - overrated
普通teens drama 不值一提

呢套真係好撚好笑
一路睇一路笑到癲 我老母問我係咪有病

睇呢到介紹睇bojack horseman真係幾好睇
鍾意睇呢類鳩鳩地既節奏又快
btw覺得ravi同bojack好似樣

睇到邊

hotel我同我另一半睇左幾年都未完成到
每次播播下一定悶到訓著 有lady gaga都支撐唔住

第一季第9集炸
覺得好過癮
但聽講結局好sad我唔太敢睇
因為都係唔開心先想睇d鳩劇開心下
真係會好sad??

Brooklyn 99 笑唔出

條女索
其他都無咩好睇

btw岩岩先醒起有套unbreakable Kimmy Schmidt
印象中好好笑 淨係睇過頭兩季 岩岩見到原來已經出埋第四季
得閒煲下先

索? 東京??
雞咁樣,又無肉

得IT Crowd同friends 笑得出，睇左幾次都好笑
Big Bang theory 開頭2個season都okay, 跟住d笑點不斷重複悶到爆
其餘可能大半集都笑唔出 easy to digest comedy 但唔好笑

另外有套Inbetweeners都好好笑 英國拍毒撚係好睇過美國拍毒撚

終於有人講

結局咁趕係因為成平太高比NETFLIX CUT撚左
原本連大結局都冇就咁兩季完

點解香港人好似覺得文戲一多 就 = 悶

成套劇得佢靚
除咗佢個樣都真係無嘢睇
不過佢係最煩膠嗰個
希望佢哋唔好再拍落去

我就咩都會睇
但係有時淨係想睇d comedy輕鬆下
唔洗睇咁多太intense嘅嘢

都唔可以用靚黎形容佢呀
佢真係成個老泥妹咁既樣

近排睇緊套8婆KOREAN - WAS IT LOVE?

收返俾disney 拍一定好垃圾個tone唔會咁dark

Netflix cut咗bojack

都叫好頭好尾，唔cut嘅話玩落去會爛

大結局反而唔sad

the good place underrated
個封面勁趕客

Daredevil 1 3 季幾好睇 不過可能英雄片d人冇咩興趣

到後面就越黎越唔鳩
或者咁講 佢係鳩得黎帶出人生道理
鳩既其實可能係自己

睇過it crowd 但唔get d 笑點
想知有d咩好笑 想睇多次

season 2 ep 1 笑死
仲有拍慈善月曆果集

第二季頭半有punisher都好好睇

I'm disabled

睇英文字幕可能會get 到
Peter File嗰集

Underrated:
Anne with an E
頭兩三集會覺得個女仔煩到仆街 差啲想棄劇
但同時佢又有種魔力令你想睇落去 用左幾日就煲哂
啲音樂好正 係一套好好睇既輕鬆小品

俾咗老母睇，佢三日睇哂，痴撚線

the best sitcom

真係好可惜 明明套野超好睇

yes 佢特別嘅位係講當初fbi agents係點develop到criminal profiling 所以會有好多detail

好多人誤會左係查案劇
根本查案唔係主線

應該係overrated頭一兩季講緊what time，之後話what world，將之前build up 嘅推翻哂~

Awww 我睇哂，好睇! ice bear超正！

開頭有啲悶，挨過咗越嚟越好睇。睇到每個角色都有成長！

特別係港女普遍唔鍾意睇呢d 劇
同十個講 十一個都無興趣

Mindhunter
Manhunt
The Sinner(s1 s2正, s3垃圾)

呢三套都正

Queer eye 本來係改造straight guys only. 而家會去幫唔同性別，背景嘅人。除咗執外表，佢哋仲會去幫啲人解除心結，改善關係，真心好睇！

Underrated:
Mindhunter, GLOW, Bojack, The Crown, The OA
同一堆Miniseries: Unbelievable, When They See Us, Seven Seconds, Maniac

Overrated:
Stranger Things, Witcher, You, Money Heist

呢套神劇
自問我覺得吊打the office, friends, parks and rec

佢哋真係有心幫個參加者
唔係話執靚就算
執幾靚都好 如果唔認同自己都係無用
好鐘意佢哋啲態度

有呀超好睇但冇人講估唔到岀到咁快就岀s3

屌哂01你地老母抄我post

blacklist有冇人睇

arrested development 好好睇 最鐘意無理頭sitcom
係香港算係冷門

其實the end of fucking world有少少overated
吹到咁神但我覺得冇得同bojack/fleabag呢啲相提並論

驗吓個腦

Mindhunter 真係好好睇
呢類正宗講Criminal Profiling 既劇真係唔多
套劇裡面d犯既造型對比現實原型真係一模一樣
缺點係呢套野真係好多對白同好慢而且個男主角做戲真係得一個表情

Breaking Bad
垃圾，劇情係睇兩個麻甩佬喺度嗌交

我見個個都話神 朋友又大力推薦
但我集集都恰住眼訓睇一路等佢劇情入大直路期待佢開始緊湊會感受到好睇
點知睇到s4季中都仲係好撚悶 節奏好慢 劇情冇高潮位
頂唔順棄咗
預俾人瘋狂負評

對， tvb劇都好過它

You
好有代入感

係！！！
我之前㑖喺其他post數呢套野比人屌番轉頭
估唔到真理越辯越明
上面百幾個正評mean a lot to me
Money heist 真係好垃圾！

咁又唔好拎tvb黎比
路線都唔同 tvb拍垃圾啲港豬都要開住由佢播

最sad就係咁
死左就冇事
唔死仲要活受罪
個個都離開哂佢
人生就係咁
你以為最後Bojack會同Diane一齊咩
會事業成功咩
會同個妹friend番咩？
拍戲就會

要睇到第2/3季先嚟料會唔會有D慢
有冇D快少少可以入局既懸疑劇推介
又或者輕鬆搞笑冇主線，time killing 一流既劇

輕鬆搞笑嘅就sit com啦，上面好多suggestion

我都幾肯定係你問題，唔通一個攞足16個艾美獎加你一堆frd推薦嘅會係垃圾(我個人覺得得頭兩季慢少少)

你平時係咪慢少少嘅戲都唔睇

it's good while it lasts,

有冇聽過Sisyphus推石仔嘅故事，生活就係一堆挫折，推完嘅石頭都會跌落嚟，套劇教你嘅就係，既然係人都逃避唔開呢個命運，何不如笑住咁推？

Bojack同Diane一齊嘅話Diane咪又要做Bojack情緒垃圾桶，而Bojack又冇成長囉，反而係壞事

個妹同理，避開Bojack反而唔受佢toxicity影響，佢地家族本身已經易抑鬱

同埋Bojack最尾事業都好成功喎

It is just too nihilistic and I cant take it...
Much ado about nothing...

講d偏門d既underrated
Black Sails
海盜片黎講我覺得屌打Pirates of Caribbean
角色之間既演變好大但好合理
有啲角色一開頭好鐘意但後尾會憎到佢仆街
但諗深一層其實佢都係做返自己
但睇到最後個結局 會覺得所有野都傳承得好好

The Last Kingdom
同Vikings 可以話係兩個角度既故事
但相比起Vikings TLK貼近史實好多

bojack horseman高質到pk

我睇過n套喜劇
一套喜劇有峰迴路轉嘅劇情+好笑
真係the good place 先有
你無知就唔好咁大聲講嘢啦

垃圾唔係我講
我只係話套劇我睇到第4季都仲未搵到開始入直路既感覺
純粹完全唔啱我睇

6 seasons and a movie

睇到第2季，好憎個男主角

個重點應該係睇主角點樣懷才不遇又被人蝦到後尾製毒搵到自己鍾意嘅嘢，同埋睇住佢嘅ego點樣一路grow落去

nihilism就係要你接受nothing ar ma, 諗真啲Bojack冇人冇物唔係先對大家最好，佢自己又有空間成長咩？

Bojack究竟死左未 好沉重

其實 我覺得佢仲未改變到

westworld?
netflix wor

小離題
underrated non Netflix
30 rock
香港好少人知嘅神劇
Emmy吊打the office

我睇得好慢 而家先第二季第5集
仲未覺得sad 淨係覺得好搞笑好過癮
真心好好睇 因為我好無耐性睇劇 但呢套好過癮節奏好快 每個情節都好有心思 個個角色都好鮮明 完全唔會覺悶
但睇你地講到後面會好sad咁 係唔係bojack會有生命危險??定佢想自殺??

OT一下
好似無乜人講how to sell drugs online? 我覺得幾好睇

係幾緊張好笑，但冇乜人睇唔等於underrated啦

唔劇透啦

你仲有成50幾集慢慢睇

Money heist真係好垃圾....
season 1都頂唔順 啲角色設計好on9

睇完mindhunter同unabomber 仲有無類似嘅劇追

第3季一開頭個段都好正，
大概係a man can do what he want but he cannot want what he want, 類似adam都有講人係逃避唔到自己既慾望既說話

第一次睇個陣係返緊工途中，係黨鐵到喊到仆街

martha之所以同ATOM有分歧,阻止 ATOM就係因為個仔

Breaking Bad前傳，頭三季文戲係比較悶